晚紅的天色

這種霉紅色的天空，令我的情緒很糾結，好像很討厭一個很愛自己的人的感覺，似是要跟自己分手一樣。

這種追求痛的感覺的心情，似曾相識，對上一次會這樣的感覺，是我認為自己在成長，可能今次都是。

沒有繭的手，沒有泛黃的牙，沒有皺的皮膚，很完美吧？這是沒有經歷的幼人。就連健康的身心，都是。

這晚，要在浴室幻想能把父母的遺傳洗掉，把手上的繭和經歷洗掉，連包袱也洗掉。跟自己分手。雖然不能，想想也好。

👌🏻👌🏻👌🏻